有時覺得女人依種生物真係好撚屈機！！！

女人矮畀人話可愛 男人矮畀人標籤做毒撚
女人瘦著衫好睇 男人瘦著衫柒到仆街
女人長頭髮可以遮唔好睇嘅面型 男人長頭髮畀人當臭飛 短頭髮暴露晒成個樣嘅劣質特徵
女人樣衰化完妝靚好多 男人樣衰就係樣衰化妝畀人話乸型
女人搵唔到嘢做可以做雞 男人搵唔到嘢做唯有叫老雞
唔怪得香港女性人口愈嚟愈多 因為死咗嗰啲人投胎選擇做女人

利伸申：有時喺街見到啲女個樣好豬 不過波大屎忽挺都會望多兩眼

shut up la

Ok

有閪大撚晒ok.

下

樓主矮撚？

有時喺街見到啲女個樣好豬 不過波大屎忽挺都會望多兩眼

你自己幫手做爛市然後怪女人屈機

靠塊閪可以製造財富

法官大人我唔同意!!!
女人個樣太豬要好撚有錢先可以揾到靚仔
男人更毒柒都好中產已經大把女免費屌

望好身材都叫做爛市 唔通望平胸港女

天生有塊八達通

香港限定

愈諗愈唔忿氣，做有棍絲算

但係女人30歲打後開始無市無價，所以我建議咁多位拖到條女30歲飛左佢，我地男人30歲仲有大把市場！

然後咪有班一齊物化自己嘅on9女人上網去賣相囉有身材冇樣都夠玩嘛

香港點解唔興牛郎架 咁賺又唔洗賣身 連登仔個個咁幽默肯定氹到啲女開貴價酒做鴨更加不得了 你哋仲唔踏出第一步 仲係到怨天尤人 gogogo

女人屈天生條件 外在
男人屈後天條件 揾錢

即係如果你係女人一岀世係豬排
就算你揾到錢大部份男人都狗也不屌

但如果你係男人揾到錢
就算大三十年無頭髮肥跛佬
啲女見到你都會岀水

睇你點睇

一句講晒
男人靠錢
女人靠樣

矮關毒撚咩事
應該話女人內向叫文靜，男人內向叫毒撚

啱啊

完全男女唔平等

可唔可以做你女人

珍

點睇連登仔話所有女人都是雞